[求救］我塊面比人裝左彈弓，點算好！！

咦咦！講笑昨！！
煩過膠

飲番啲用袋底泥沖既茶

係袋鼠花呀

澳洲果啲呀?

娘娘息怒呀

嘻嘻

個廣告真係好撚柒煩

又做了

我真係要去熄爐喇

咁耐冇見，影個selfie先啦